[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2569)

又25 又69 爽呀

fast

快

冇啦啦出黎搶
屌你

2570呀

秒糕ok?

誤中

2570

開錯po
笑4

重開啦

錯撚左

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2570)

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2570)

好柒

onj